上水新世代集運

好想知係咪間間新世代集運啲人都咁系，定還是得上水嗰間個女人塊面先特別閪

個阿姐先無咁靚啊

上水 黃埔 尖咀都試過
得上水係痴線級 其他正常

下下都夜晚先sent信息嚟叫人攞，咁都照當擺左一日